送蛋糕鮑魚等討好上司 東區醫院前運作助理判囚8周

星島日報報道】東區醫院前運作助理3年前為討好上司，先後向她送生日蛋糕、乾鱷魚肉和新鮮青邊鮑魚，被告向醫管局投訴揭發事件。前助理早前承認3項向公職人員提供利益罪，案件今日在東區裁判法院判刑。何俊堯裁判官明言案件涉及行賄，罪行嚴重，故必須判處監禁，終判她即時入獄8周。何官又向被告表示「可能你覺得好小事，但呢啲行為係經過社會多年努力先能夠杜絕」。

辯方求情時稱，本案涉及的行賄金額小，對公眾利益沒有損害，性質較輕微。被告調查期間與廉署合作，主動招認。她已因犯事而失去工作，並明白入獄是無可避免，但希望法庭採納較低量刑起點。

案情指，事發時被告蔣紅玲（50歲）為東區醫院洗衣部的運作助理。她有感於被上司針對，常被編配較吃力不討好的工作，故於2017年6月至11月間，先後向當天並非生日的上司送上300元的蛋糕、價值195元的乾鱷魚肉及兩隻共值約660元的新鮮青邊鮑魚，共值1155元。

法庭記者：張旭珊

呢位阿姐堅慘...連送野搏好感都俾人篤灰....係公司得罪人多？

人地ward man 都吼你呢啲cheap野啦 一陣乸屎上身

唔吼

好撚慘

明顯啦
開頭得罪人被針對
之後為討好上司破費
喂 佢勞工來 幾錢人工 送千幾蚊嘢
為咗咩? 佢洗衫㗎咋 可以有咩利益?
上司唔領情都算 報ICAC狗

自力更生嘅人 認罪 唔係判服務令
唔係緩刑
重判即時入獄!!!
無天理

係咪阿頭督佢
食完鱷魚 食完蛋糕就督佢

洗衣阿頭咪頂多senior foreman，ward man邊睇呢d

洗衣房咋 唔係病房

被告向醫管局投訴揭發事件

唔係自己篤自己咩

無提個上司有無收。如果上司有收又無告?

睇漏左，似乎送禮唔work諗住再篤點知捉蟲

畀人chok兩下就爆響口

咁撚小事都報警
臭閪上司

仲要食完先爆

被告向醫管局投訴揭發事件

若然屬實，成件事應該係佢俾人針（佢自稱），然後想行賄，但冇改善，向ha投訴，開hearing，然後揚咗件事

跟住佢本身又得罪人＋冇人照，就擺上去

咁要拉鳩埋個上司受賄